大家每日有咩做嘅呢？

抗疫時期都唔會出咁多街，打工仔除外，學生免得就免，但相信好多人都唔驚

好奇除左做運動，煮野食，打機，睇下YouTube , ig ，做下自己有興趣嘅野，或者進修，一係煲下劇

其實真係悶到發臭，有咩好做 no challenge thanks

真

唉

訓覺

時事台手足

7:00am 起身食早餐 (上連登屌人開膠post)
8:00am 真係食早餐
9:00am 上連登屌人係咪想輸
1:00pm 上連登屌人係咪要對唔住手足
6:00pm 放工上連登屌人唔將自己D post推上熱門
7:00pm 食飯
9:00pm 上連登屌人聽日咁大件事而家都冇post
12:00pm沖涼訓覺
1:00am 上連登拉人D post
3:00am 真係訓

12- 12 sleeping
12-1 lunch
1–12 jav junkies

訓唔到今耐

一定係上攝台搵人影相

識玩